可唔可以推介啲清邁民宿酒店比我

我第一次去泰國，想近古城或者夜市，有露台有風景睇，希望有得洗衫，冇都唔緊要，一晚300蚊左右住四晚

問牙朗

可唔可以唔問佢

我當初住古城，80幾蚊港紙一晚
冇冷氣，但勝在房夠大
叫Kristi House

我見有間Fav Hostel好似都啱你心水

冇住過古城果邊
不過住過屏河鐵橋邊既Baan Ing Ping民宿
呢間唔錯，行去夜市過左橋都係行5-10分鐘左右